如果用歐洲嗰粒子加速器射粒粒子落條女塊閪度, 會發生咩事?

同你平時屌西一樣

即係條女會不斷高潮

係入咗都冇撚感覺

會產生X射線
當高速電子撞向重金屬

問下你老母

塊閪有重金屬咩

傳說中光速屌西

個閪會變黑洞